羅冠聰套西裝買咗幾多錢？

最緊要岩身唔似得某人

拎我課比佢個一皮野買

啡色鞋好柒
好似去完廁所比野彈污糟咗咁
佢份人又瘦
long唔起件衫

深圳出世憑咩代表香港人

上面啲打手打到咁明顯

原來5毛post嚟
以時裝論時裝 佢係著得唔好睇
不過唔好覆了
廢事幫班5毛推post

樓主五毛來 我fc左

我話你知，臨作最能代表香港人

是但啦，手足捐既

人著就柒 講到自己唔柒咁威威
唔知著邊位大師既BESPOKE呢?
真想見識下

對鞋問題
著啡色一定要雕花
上身long唔起可以試下tailcoat
其他留返俾dost講

痴線邊個話啡色一定要雕花

都話唔靚

林作著得好睇好多

叫奇雲道理教吓佢著皮鞋

佢同天琦一樣係大陸仔

原來羅冠聰係大陸仔？

又係你條分化撚